中國肺炎肆虐期間 留係屋企做乜好?

十點鳩叫回歸！！！
而家中国肺炎肆虐
港共政府已經借疫情大大咁減弱左抗爭嘅溫度
又以「抗疫」為名「打壓」為實咁戒嚴
令到每家每戶都要留係屋企
鳩叫可以係唔洗聚集嘅情況下
提醒下隔籬鄰舍同啲藍屍仲有港共
大家唔係淨係掛住抗疫
其實抗爭尚未完結
所以鼓勵大家由而家開始
每晚十點
[red]鳩叫！！！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警死全家

[更新版]到底大家撐唔撐港台

推唔到都推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推！

推！！

Ok jerry